阿嬌我對你好失望

幫的總班仆街唱歌打氣
由黑嬌變藍嬌

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

黑鮑嬌

黑。。。

淪落到去依啲show

佢係英王人點會陪你反支

推認真po

正想講

希哥你冇做錯到

黑包都比人睇哂啦 做咩都冇所謂了

閪黑就心黑

睇下曾上游就知

閪色影響良知

佢都幾慘
比陳冠希累到咁

想當年紅遍中港台，依家要同d老嘢同台，好淒涼